有理由懷疑連登而家絕大部份活躍user 都係風向同五毛撚

而家既連登真正活躍既手足user頂盡俾你幾百人
但風向撚 五毛撚 起碼有幾千個活躍user

勁撚嬲， 成個頭版就係咁推岳義士單野，自high c了，求美國幫手既post,仲有無聊post

十點鳩叫無左，商場大合唱無左，文宣無左，活動post一個都無， 你地點對得住呂麗巴咁落力宣傳

問你地來緊有咩抗爭活動，有無同身邊人文宣

手足, 開POST指責人
不如推下你覺得值得推既POST囉
你一日1000推我相信你一定有用過開呢個POST比人懷疑你分化先

922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞
922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞
922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞
922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞
922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞 922 和理塞

推

睇見頭版既post 就好嬲
當我呻下又好

push

當你明人腦唔可以同時handle咁多野,
你就會明點解佢地會咁
單純現實層面黎講, 好睇/型/娛樂性高既post一定會熱門過其他post
如果真係想catch eyes ball , 不如研究下點樣好型去做一件事啦

例子有 人鏈,metoo紫 呢類好睇既行動
黃大仙跑得好撚快果位巴打 同埋 直角假身水車巴打

一件事冇爆點/Label ,好現實99%人都唔會記得, 單純關人腦結構事
希望對你有小小啟發
利申廣告設計JJ

義士官司進度UPDATE FB PAGES :